Dado el siguiente array, utiliza .filter() para generar un nuevo array con los streamers que tengan el gameMorePlayed = 'League of legends' y tengan menos de 30 años.

```js

const streamers = [{​​name: 'Rubius', age: 32, gameMorePlayed: 'Minecraft'}​​, {​​name: 'Ibai', age: 25, gameMorePlayed: 'League of Legends'}​​, {​​name: 'Reven', age: 43, gameMorePlayed: 'League of Legends'}​​, {​​name: 'AuronPlay', age: 33, gameMorePlayed: 'Amopng Us'}​​];

```
